如果我入元朗睇樓都俾人拉俾人打 以後仲有無人敢買元朗樓 鄉親們D地同樓點算

唔好逼害我地元朗鄉親OK?

OK

推

727一齊睇樓

727

樓價跌咗都想去嗰邊睇樓

元朗樓價跌左10%
大家快D入去執平貨

香港警察向黑社會屈服！
打擊香港人遊行集會自由